(充實撚入)人生好苦悶 揾唔到滿足感

今年先廿幾歲
日日返工返學打機瞓覺 假日就hea同陪女友
做人好似無哂目標無哂方向咁
每日就好似機械人咁行屍走肉

唔知各位充實撚做啲咩先可以令個人無咁虛
對個人生有返啲希望有返啲成功感？

去旅行，做運動

日日不斷重覆真係好撚辛苦呀屌你老味

離開香港 working holiday

當你諗到仲有幾十年要捱
捱既途中 啲親人朋友仲會一個個咁離開
成個人真係灰撚哂

我已經接近每兩個月去一次旅行

假日有得hea，又有女友陪
樓主已經比唔少人好

行晒全港行山路線、踩盡全港單車徑、游晒全港海灘，其實已經夠玩好耐。

有女友仲想點
真係想充實咪生返件
包你忙到飛起

以前有諗過死左佢一了百了
但又對呢個世界有眷戀
又唔捨得
覺得好多野未試過 未食過 未玩過